{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_023958",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H302522",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "사거리식당"
    },
    "text": "十字路食堂 (사거리식당)\\n\n忠清南道天安市東南区多賀洞352-11\\n\n韓国料理-一般韓国料理 , 09:30 ~ 22:00 , 年中無休 , 48席/部屋:部屋なし , 天安に位置する交差点食堂は、お母さんの味をそのまま感じられるボリュームたっぷりのおかずの定食グルメ店です。 少し物足りないように見えますが、昼食と夕食の時間にはお客さんが多くて待って食べなければならないという天安の有名なグルメ店です。 値段も安く、約12種類のおかずが付いており、ご飯は基本的に2杯提供します。 人情溢れるグルメ店として有名な十字路食堂では、どんなメニューを選んでもおいしく食べられ、お腹もいっぱいになります。 特におすすめのメニューとしては、ガンダレとガンダレがおいしいそうです。 遅い時間まで営業しているので、仕事が遅く終わった人たちにも食べ応えのある食事ができる場所でもあります。 もしたっぷりの食事をしたいなら、交差点の食堂に訪問してみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "十字路食堂はどこにありますか？",
            "answer": "十字路食堂は忠清南道天安市東南区多賀洞352-11にあります。"
        },
        {
            "question": "十字路食堂はどんな料理を提供していますか？",
            "answer": "十字路食堂は一般的な韓国料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "十字路食堂の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "十字路食堂は09:30から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "十字路食堂は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "十字路食堂は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "十字路食堂の席数は何席ですか？",
            "answer": "十字路食堂には48席あります。"
        },
        {
            "question": "十字路食堂には個室がありますか？",
            "answer": "十字路食堂には個室はありません。"
        },
        {
            "question": "十字路食堂のおかずの定食には何種類のおかずが付いていますか？",
            "answer": "十字路食堂のおかずの定食には約12種類のおかずが付いています。"
        },
        {
            "question": "十字路食堂の特におすすめのメニューは何ですか？",
            "answer": "十字路食堂の特におすすめのメニューはガンダレとガンダレです。"
        },
        {
            "question": "十字路食堂は遅い時間まで営業していますか？",
            "answer": "はい、十字路食堂は遅い時間まで営業していますので、仕事が遅く終わった人たちにも利用されています。"
        },
        {
            "question": "十字路食堂は人気のあるグルメ店ですか？",
            "answer": "はい、十字路食堂は天安で有名な人気のあるグルメ店です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 311,
        "QA": 345
    }
}